\section{Distribuzione t di Student - II}
\label{app:tStudent_2}

\tabhdr
{./aa_tabelle/figure/t_integral_inverse.tex}
{Valori di $t_p$ a $\nu$ gradi di libert\`a per cui l'area ombreggiata \`e $p$.
\vskip\baselineskip
{\footnotesize Nota: il caso $\nu=\infty$ corrisponde ad una distribuzione di
Gauss.}}
{nel caso $\nu = 10$ gradi di libert\`a la probabilit\`a che t sia compreso
tra $-3.169$ e $3.169$ \`e il $99\%$ (cfr.~nona riga, ottava colonna).}

\input{aa_tabelle/table_student_inverse.tex}
